{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039030",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1072545?place[place_type]=GID&place[gid]=1072545&place[latitude]=33.2371434636&place[longitude]=126.2978757675&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 바람불어좋은날 펜션"
    },
    "text": "山房山から遠い海が眺められるペンションでリラックスできます。 一軒家として提供される風の吹く良い日は、それぞれ3つのホテル式ワンルームで構成されており、ベッド、TV、トイレ、冷蔵庫などの便益施設が備えられています。 クイーンサイズのコーウェイ社ベッドはマットケアを受けて衛生的であり、セスコ防疫でペンション全体とカフェを掃除しています。 カフェでは朝食を提供し、現地料理を楽しめる家庭食朝食も用意しています。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数を追加する場合、予めご連絡ください。 ペットと青少年の男女同室での宿泊、未成年者の予約は制限されています。 客室および周辺施設の利用時の毀損や紛失はお客様の責任であり、喫煙は禁止されています。 IPTVとWiFiの利用が可能で、ペンションでは夕食や様々なアイテムを提供するカフェも運営されています。 駐車場もあり、周辺の観光地としては山房山、松岳山、兄弟島、馬羅島潜水艦など様々な名所があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションから眺められる海はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "山房山から遠い海が眺められるペンションで、具体的な距離は記載されていません。"
        },
        {
            "question": "このペンションの客室はどのように構成されていますか？",
            "answer": "このペンションはホテル式ワンルームで構成されており、ベッド、TV、トイレ、冷蔵庫などの便益施設が備えられています。"
        },
        {
            "question": "このペンションのベッドはどのようなものですか？",
            "answer": "このペンションではクイーンサイズのコーウェイ社ベッドを使用しており、マットケアを受けて衛生的です。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "はい、カフェでは朝食を提供しています。家庭食朝食も楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、青少年の男女同室での宿泊は制限されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もありますのでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどのようなものがありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては山房山、松岳山、兄弟島、馬羅島潜水艦など様々な名所があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 390
    }
}